後備登

後備登

膠登有佢既用處架, 起碼最大既媒體死咗, 都仲有媒體報

得一個媒體就大獲了, 邊個死咗/發生咩事都無人知.

攪掂一個就得.

隔離連登server死左...